[冇養狗]想知狗仔出街四圍踩 返屋企咪好污糟?

求解

會洗腳

Ok無嘢了